配合沙中線過海段工程 旺角東至紅磡東鐵線列車全日暫停

睇既人多到呢

地鐵垃圾先要做十日

成個站都係d粉紅色粉藍色告示咗好多日
就黎我死鬼阿嫲都知佢維修
拉

今朝行經旺角東站
好多foodpanda喺到牌

工程狗

上次喺cwb鐵出口都等人
個廣播都係咁重覆播

橫店依家咁少人

一野封成個站十日咪得

不過真係無搭鐵好耐
拉

工程真係比狗做

好撚寫實 大判話搞唔掂就罰二判10萬LD 二判就同三判講搞唔掂罰你15萬

做到收$，做唔到都係收$

日本啲鐵路技術真係好勁

真

黨鐵呢啲細界級公司就算鳩數罷啦

黨鐵好撚廢 只係食英國以前條水
冇撚左英國 再加合併每日愈下

唔搭鐵
知嚟無用 拉

想知日本係唔係都係經咁多手

一分一秒一勝負

我估唔洗

全世界係得香港咁弱智判上判，唔洗做野出大大份糧落手落腳做得雞碎咁多